# BattleCityRedux

Это релизная версия. Она вполне играбельна. Но всё ещё есть то, над чем нужно поработать.

Это игра-курсовая работа-попытка сделать свои "Танчики" как на Денди.

Написана на PascalABC.NET с использованием graphABC (условие курсовой) и с попыткой использовать модульное программирование.

Реализовано:
* Передвижение танка
* Стрельба (с разрушаемостью)
* Обработка столкновений (причём некоторые блоки "неосязаемы" для танков (трава))
* Бот (немного глуповатый, но всё же)
* 2 уровня (с возможностью просто добавлять новые)

to do list:
* переработать структуру проекта
* добавить интеллекта боту + добавтить ещё ботов
* поработать над оптимизацией
* переехать на c++/c#

@pabushabi
